Jupas放榜

A1 HKU MBBS
搞掂

我jupas有Asso offer自己又報左asso都係engine.讀邊個好

學店for sure

一個係cityU一個係cccu其實係咪都係派grade問題?

係